其實我地應該要戴豬嘴出街

戴豬嘴出街睇落好誇張，但啲廢老廢中連個口罩都無既時候我地係咪應該要煲大件事既嚴重性，佢地見到個個都豬嘴N95既時候仲夠唔夠膽唔戴口罩出街？
不過唔方便既地方係要不停清潔個豬嘴

香港獨立

光復香港

時代革命

戴豬嘴

勤洗手

狗一搜書包見到就拉 可以點

對住佢咳

當戴豬嘴出街成為常態佢就無得拉晒所有人
再唔係除罩對住啲狗怒咳

你要佢哋戴口罩你做乜撚嘢姐死撚左啲廢佬港豬咪仲好

如果你屋企嗰件係廢老，佢瀨野你咪瀨野囉.............

反正肺炎都無命

好似大部份豬嘴都唔係防毒防菌

豬嘴好似唔防菌，帶氣密鏡反而實際d

防呀
睇番03年sars啲片都有醫護人員戴

我地平做地盤裝修既就知道豬咀防煙防毒防塵

防菌防病毒又得唔得？

好似冇用 防唔到病毒

唔好擺入袋 直接帶住 你口罩會唔會擺入袋？

真係無研究，邊度最方便買到？
畀個渠道嚟

S10

如果p100 唔防
所以n95都可以收返埋
簡簡單單 6200+P100就已經搞掂

P100

For 廢老

淘大都係6800啦 乜撚野唔防呀 粉紅色綿就係P100

尋日搭車有手足戴咗

P100>N95 完

佢地見到個個都豬嘴N95既時候仲夠唔夠膽唔戴口罩出街

答你一定冇可能
果班廢老唔戴就唔戴

應該立法有人因為肺炎死，果班冇戴口罩既人=意圖謀殺先得

日系黑警識條鐵咩

ff402+60928

係成本貴…

用 2097 成廿幾蚊
用 5P71 成本平 d，但個用完即棄既 retainer 仲貴。

但豬嘴每次用完要消毒表面

口罩可以直接掉撚左佢

仲有濾罐安全起見用一次，未必可重用...

仲要眼罩

當年已經咁樣

唔洗罐
只裝P100

樓上個個話無用

佢地鍾意啦

除非你有生化用罐，防TG既無用

咁手術口罩防生化?

CBRN Filter 先有用

查下咩係P100再講
或者扔曬所有N95佢

full gear

無誤 防疫要求

其實NBC同CBRN有咩分別

戴完出街要點洗

清潔有排你搞清得唔乾淨你就知死

又係你啊知更鳥c?
邊個唔知發生咩事嘅
請自行google 「香園圍 lihkg」

邊有咁多罐
個罐唔換就trap菌

咁不如著董太裝啦
利申：有入貨

但係咪要每日換P100, 好貴

咪差個radiological囉

你覺得香港人夠齊心咩....
之前全民口罩都係咁啦....

直接60926

北京啲人都直接戴出街

我知冇險可守，但都想問問其實背囊有豬咀犯左咩法

淨係防護眼罩+口罩會唔會安全/實際D？

屌係喎
即係NBC都夠做啦

唔犯法 但照拉你48 告唔告到係另一回事

但係咪要每日換罐?

Push

係

豬嘴防到細菌咩

唔識洗就唔好諗了

得
日日換

兒登仔太細個

係咪淨係粉紅色嗰隻P100就已經夠做？
防tg就熟 防肺炎真係唔識

琴日出街見到人帶

豬嘴防到病毒？

Yes ，除非隻病勁到係化武，就可能要轉40mn

光復香港 時代革命

無遊行啲日子鬼理你咩

有朋友身上面有命汽油彈都冇告

佢地死幾個先拉，叫我cosplay?

眼罩啊

結膜傳染啊

有無專家可以開個豬嘴post教下點徹底清洗？
利申唔識

個濾心唔係即棄，個濾心變左病毒細菌溫床，仲危險過你用大陸致癌口罩啊

最低限度要氣密眼罩，呢樣野連中國遊客坐飛機都知

防唔到菌

你搵個密實袋裝住，袋多幾對手套同口罩同消毒濕紙巾
再咳幾聲，佢掂都唔想掂

一有人黎查即告佢咳

白色位唔係氣密
所以先要膠紙封 / 熱熔槍

N95（及更高級的N99/N100，或抗油性粒子能力更強的R95/R99/R100、P95/P99/P100系列）氣密性較強，通過合適測試（fit-test）而佩戴時理論上比外科口罩更能阻擋飛沫

預防武漢肺炎FAQ

防毒同防菌2 樣野

今日先見到有人戴

係咪要好密咁換罐？

個問題係消毒果下
人地醫護戴完 會拎去醫院消毒房
睇返隻野個spec
分分鐘用147度既steam蒸佢幾分鐘先可以再戴
同時負責消毒既護士都係full gear

你屋企有咩？

係
p100個啲會重用，本身唔係for即棄

由於它對外界環境的抵抗力弱，離開人體後，常溫下在血液或分泌物內只能生存數小時至數天，在自然條件下則不能存活。

每日返屋企抹入面應該ok

P100就可以重用?
仲有 喺咁短時間 點可能入到夠你頂起碼4-5個月嘅filter
講真淨係入頂到一個禮拜嘅數量都已經有難度啦

有個獨立記者提左全民豬咀好耐
不過後生真係淆
要多人做

秒係後生既戴乜都一樣會比狗查，唯有對住班狗咁做

我都覺

照呢個炒法
價錢好快同n95口罩一樣

戴氣密眼罩呀

其實依加已經差唔多

用係無問題既。

但你有無諗過人地用完之後點處理個豬咀先？
你有無心理準備每次用完返屋企都即刻將佢清洗消毒。

同埋如果豬咀真係中左招，
你帶屋企洗個一刻有可能就會 contaminate 你洗既地方，
然後都可能傳染屋企人。

口罩同 popo 一樣用完即棄安全啲呀 巴打

豬咀唔係攻裝喎

會每日換呀

豬嘴擋唔擋到病毒？同埋係咪要日日換filter

7月已經咁講...

無咁多罐
得返3pack 60926

會睇心情扣你48
上兩次有女手足 有手套都比人咬左

人性

用緊外科 同 NASK

情況嚴重啲 轉豬嘴+P100

戴豬咀唔係問題
但每次出完街個濾罐都要換
重課

帶手套做gym /揸車唔得既

豬嘴防病毒咩

同黑警講

有無個 spec 分享下 ？
好好奇 147 度 steam 幾分鐘係咪真

我公司消毒儀器最高都係蒸 135 度一個鐘

on9 唔係專業人士
你唔識消毒
自己中就收皮

如果高級保護衣?

其實有隻p100級filter可以防水濺

黑警死全家

咁我記錯個度數
我拎最高spec出黎講姐
就算最廢果d都要用enzymatic detergent
仲要唔知殺唔殺到病毒.....

日日換filter 都換窮

適合吊命

豬嘴冇用 防唔到細菌

豬咀有效但係每次用完要消毒, 消毒得唔夠徹底就gg

豬嘴用完要消毒/用完即棄，唔係嘅話會帶埋啲病毒返屋企！

push

豬嘴唔防，唔通你個外科口罩會防到咩
只係價錢同值唔值咁樣消耗既問題

咁你D衫褲鞋襪袋同頭髮都一樣啦

買啲NBC CRNB級數嘅嘴
人哋連化武同核都防到

咪係
帶埋啲病毒返屋企

那有錢

口罩都要除一次換一次
唔通豬咁你會每日換濾心?

係個口罩到寫肺炎會唔會方便d

豬咀最大個問題係濾罐會積晒啲菌，每次都瘰換就會好浪費

當人地叫你洗手要有番梘洗足30秒果陣
你覺得要點抹先可以？加火酒？
用完即棄仲好啦

焗撚死

60926防唔防？

仲有眼罩

你知唔知要砲咩Filter?如果唔係自己都中招

P100勁過N95
因為唔防水，唔係俾支水柱噴中個濾芯就得

豬嘴唔係即棄=你帶埋病毒返屋企

佢係話 P100 隻粉紅圓餅 Filter 直插豬咀，唔需要再加罐。

P100 可唔可以重用係睇你對隻野有無信心，同隻 filter 夠期未。
因為唔係即棄，即係話雖然隻 P100 可能防護功能正常，
但佢表面受到污染，呢個係有隱憂 (你會帶返屋企嘛)。

如果你有信心既，可以就咁拆出黎，P100 filter 入密實袋，
豬咀就消毒再入袋，即係比平常發夢後多一個消毒程序。

喺清洗過程奶嘢咪仆街

唔洗gas cartridge
只係需要外面紅色p100filter
2091 已經足夠

早兩日有個痴線friend send過嚟俾我

痴線

清理豬嘴好麻煩，換濾綿會掂到塊嘢好危險

3311k防organic gas
唔防particles連n95都不如

不過如果對自己有信心，用豬咀舒服過 N95 即棄好多 ...

睇左五金鋪 兩個p100先$26 仲平過出面炒價n95

有冇得戴個口罩係單咀上面

咁你d芯咪極速消耗哂囉

你可以向監狗會投訴
但48之後先

有錢都無地方買

生化級別就得

重點係佢係出面加多個口罩
我睇到嗰陣笑咗成分鐘

搞個全民豬咀日先得大家體會下？

豬嘴係好事，但係食野同飲野唔方便，加上病毒唔知可以係個罐到生存幾耐，換罐要成本好大，唔係個個負擔得到阿

唔係個filter問題，係個主體問題
唔識清潔分分鐘仲衰

Agger, 訂緊P100, 唔想晒左D 60926

我早2日戴埋手套
自己一個係幾老尷
但如果多人啲一齊戴係幾好

我google左3M好似呢隻罐係專係防病毒

稀釋滴露成個浸落去有無得諗？

無錢

P100可以用100個鐘

係可以煲大件事，
但係防唔到病毒，
用自己條命好咩？

P100 濾罐可用200 個鐘

amazon

其實P100有無用？

推

推推
如果6091 $39蚊左右都諗得過

拉

真係大爆發我會戴

封關刻不容緩

但48之後再告你非法集結/襲警

之後佢呃你保釋唔踢保，呃番你幾萬保釋金同時間